一個儲1000蚊 會唔會多得濟？

我驚串親啲fd

學期?

一日？

一個？

一個月

一個鐘

真心問 月儲1000做到啲咩

會，俾哂d fd 請佢地叫雞好過

一個鐘？

自己有份睇就請